有冇巴絲有資源聽日可以幫手直播立法會

到時如果黑警唔進行驅趕嘅話其實大家都係企係到。
但人太多的話其實好多電話都會上唔到網
所以想問下會唔會有巴絲有資源可以幫手到時搞立法會直播，俾大家知道入面發生咩事